【施丹欽點】皇馬重點求購利物浦非洲天王

施丹重回皇馬之後，銀河戰艦的轉會操作有了大幅改變。手握轉會大權的施丹，今夏勢必會引進一些頂級球員，加強皇馬的實力。而今皇馬的一位重磅收購目標就浮出了水面利物浦大將文尼。

《每日郵報》援引《法國足球》報導指出，施丹一直很欣賞文尼，上個賽季施丹還執教皇馬時，銀河戰艦就一直在挖文尼，當時文尼甚至已經原則上同意加盟皇馬。可惜最後施丹離任皇馬帥位，這樁轉會案不了了之。

如今隨著施丹的回歸，皇馬將會重啟文尼轉會案。很顯然，施丹希望用文尼來加強皇馬的邊路攻擊力，這似乎也意味著，巴爾在皇馬的前景越來越黯淡。

今季，文尼表現非常出色，如果說沙拿是利物浦上季的最強攻擊手的話，那麼今季紅軍的最強攻擊手，就非文尼莫屬了。今季截至目前，文尼為利物浦出場38次，攻入20球，最近10場比賽，他更是攻入了10粒入球。他的表現以及關鍵性，都超越了沙拿。

值得一提的是，去年11月，利物浦剛和文尼續約至2023年夏天，皇馬想要挖到文尼，顯然得付出不菲的代價。

好撚煩
大前日就世三
前日普巴
尋日放棄世三轉攻史達寧
今日就文尼

鳩噏都作到咁多字

屌奶星
睇標題仲以為係沙拿

體育新聞記者就係咁易做

全世界加盟白白馬佳田系列

去到皇馬下場同古千奴差不多 開始走下坡

上年已經想買

一季貨仔邊個要

沙拿2億就放
文尼就喬冇你份

咁樣衰點會買丫

聽日買美斯，後日回購c 朗

如果皇馬有興趣，個價又靚嘅話
我覺得對利物浦嚟講，並唔係壞事

同巴塞一樣,賣完尼馬全世界都知你大把錢又要人
買迪比利都億幾,文尼兩億啦水魚

咁佢係全部都想要阿麻

樓主j5j 巴爾